一萬蚊以下村屋邊度好住 ？

一萬蚊以下，2房
要有埋車位，唔想另外俾錢租車位

地點又唔想太僻
請問有d咩選擇？

深圳河以北

10年前？

三百尺村屋都有一萬樓下既，車位多數收多幾百

on9

屯門藍地果堆睇下

之前(2011-12)租過新墟天台僭建屋350尺 $4000，獨立電標，車泊街，一個月一到兩張，除咗多甲由(可能係自己問題) 冇投訴

免費泊車有d難
除非你租地下連花園而且花園有大閘夠你隊架車入去，但有咁嘅花園，個租位分分鐘仲貴過你租車位，而且要查清楚路權，唔係村民收唔到你泊車錢就收你過路費
一萬蚊樓下應該唔太易滿足到所有要求

就咁睇而個都要萬一

冇